唔讚成連登開PM功能

開PM功能唯一用途就係用黎恐嚇人，如果雙方想私聊/買賣野/約SO已經有TG

冇人有意見？